{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048832",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75405&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주고샅길"
    },
    "text": "あなたのための快適で室内空間が備わっているペンションです。 ここで安らぎと慰めを感じ、心の安らぎを取り戻すことができます。 水産貯水池は車で2分、涯月イルカ展望台は車で7分、レッツランパーク済州は車で22分の距離に位置しています。 入室時間は6時以降で、退室は22時以降です。 Wi-Fiは無料で提供され、全客室禁煙です。 駐車も可能です。 ペンション内には洗濯機と乾燥機が備えられており、芝生庭園もあります。 プールは一部の客室料金に含まれており、5月から10月まで温水プールもご利用いただけます。 プールは6時から2時まで利用可能で、2時以降は管理者の作業のために若干の時間がかかります。 プールを利用する際、お子様は必ず保護者と一緒に入場してください。 森に位置しているため、虫や木の葉が落ちている可能性があり、その場合は網戸に片付けてください。 プールを利用する際は、安全事故にご注意ください。 バーベキューは30,000ウォンで利用でき、バーベキューグリル、炭、トーチ、手袋などが提供されます。 バーベキューは事前予約後に利用可能であり、気象条件によって利用が制限されることがあります。 ペンションは専門防疫業者と清掃業者を通じて管理されますが、虫や昆虫が流入する可能性があることをご了承ください。 予約の際、虫や昆虫に敏感な方は慎重になってください。 入口とバーベキュー、プールにはCCTVが設置されています。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。 未成年者は保護者と一緒のみ利用可能で、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 以上の情報はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズン中は一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は6時以降で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に洗濯機や乾燥機はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には洗濯機と乾燥機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に芝生庭園はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には芝生庭園もあります。"
        },
        {
            "question": "プールはどの時期に利用可能ですか？",
            "answer": "プールは一部の客室料金に含まれており、5月から10月まで利用できます。温水プールもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューは30,000ウォンで利用できます。バーベキューグリル、炭、トーチ、手袋などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは防疫対策をしていますか？",
            "answer": "はい、ペンションは専門防疫業者と清掃業者を通じて管理されています。ただし、虫や昆虫が流入する可能性があることをご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、予約の際、ペンションの事情により情報が変更になることがあります。また、オンシーズン中は一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように行われますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。プールは6時から2時まで利用可能で、2時以降は管理者の作業のために若干の時間がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 464
    }
}